{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201752",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "바다횟집"
    },
    "text": "パダフェッチプ (바다횟집)\\n\n江原道三陟市正下洞41\\n\n韓食-海鮮料理 , 07:30 ~ 22:00 , 第2月曜日、祝日 , 30席 , 三陟港のコムチクッの美味しいお店「どぶろく」は有名だという言葉が正しいようだ。 この飲食店はテレビでもたくさん出たということで有名な方だが、それだけコムチクッとムルフェが本当においしいという。 特に、熊歯スープはスープが濃く辛くて、熊歯の肉も柔らかくて口の中で溶ける。 そしてムルフェは涼しくて味がさわやかだというが、これは本当に認めるに値する。 それに基本のおかずもきれいに出てくるそうなので、この飲食店はとても人気があり、待ち時間もかなり長いという。 それでもおいしい海の食べ物を食べてみたいなら、「どじょう」を探してみるのもいいと思う。",
    "QA": [
        {
            "question": "パダフェッチプの場所はどこですか？",
            "answer": "パダフェッチプは韓国の江原道三陟市正下洞41にあります。"
        },
        {
            "question": "パダフェッチプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パダフェッチプの営業時間は朝7時30分から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "パダフェッチプは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "パダフェッチプは第2月曜日と祝日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "パダフェッチプの席数はいくつありますか？",
            "answer": "パダフェッチプには30席あります。"
        },
        {
            "question": "パダフェッチプの特別な料理はありますか？",
            "answer": "パダフェッチプの特別な料理としては、コムチクッとムルフェがおすすめです。特に、熊歯スープは濃く辛くて、熊歯の肉も柔らかくて口の中で溶ける美味しさです。"
        },
        {
            "question": "パダフェッチプは人気のあるお店ですか？",
            "answer": "はい、パダフェッチプはとても人気のあるお店です。特に海の食べ物が美味しいと評判で、待ち時間もかなり長いです。"
        },
        {
            "question": "パダフェッチプのおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "パダフェッチプのおすすめのメニューとしては、熊歯スープやムルフェがあります。また、基本のおかずもきれいに出てくると評判です。"
        },
        {
            "question": "三陟港のコムチクッの美味しいお店は他にありますか？",
            "answer": "はい、三陟港の他にも美味しいお店があります。特に、どぶろくというお店も有名です。コムチクッとムルフェが本当においしいと評判です。"
        },
        {
            "question": "パダフェッチプではどのような海鮮料理が楽しめますか？",
            "answer": "パダフェッチプでは新鮮な海鮮料理を楽しむことができます。特にコムチクッやムルフェなどが人気です。"
        },
        {
            "question": "パダフェッチプで待ち時間が長いですか？",
            "answer": "はい、パダフェッチプでは待ち時間がかなり長いことがあります。しかし、美味しい海の食べ物を食べたい方にはおすすめのお店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 498
    }
}